餐廳食飯應該對坐定平排坐？

4人一枱，繁忙時間要搭枱。
真心唔明點解要侍應要兩個熟人平排坐，食飯抬頭望住對面兩個三唔識七嘅真係好老尷。
試過有次同公司兩條毒撚去食飯（ok加埋我3個），入到去個侍應帶位坐六人枱，邊鳩知已經有3個金毛mk坐咗一邊，屌佢老母坐到落去唔夠一分鐘卒之頂唔順起身走先

究竟係邊個on9諗要平排坐？

對坐
平排坐

睇你點坐先方便你食完走

通常係坐係搭枱條友既大髀

卡位一定係平排坐

認真 搭枱如果卡位要我坐入面，隔離坐個唔識嘅，我會唔想坐，好有壓迫感

平排坐方便出入啊嘛

咁都係出嗰一下唔方便，但你食飯食15-30分鐘喎

c伏死

多口問咁你搭巴士點搞

不嬲叫條女坐我大脾食

巴士有自己個位，坐我隔離個嗰人唔會坐太入或者郁身郁勢，但係卡位我好怕出面個嗰人會坐太入

同埋巴士我儘量會揀大窗口嘅入面位坐，有條柱個啲我都覺得好有壓迫感

已經feel到有人就快要屌鳩我麻煩

其實香港地咁樣食飯好辛苦, 茶記d卡位已經好窄，仲要搭檯

本身搭枱己經好有問題，印象中好似香港先會？

問得哩個問題

就係果d痴男怨女

食飯就食飯 拖手食飯做乜鳩野

一對一食飯 做咩排排坐 對坐先好

就算而家落埋塊19透明板 都係咁講啦